{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096934?place[place_type]=GID&place[gid]=1096934&place[latitude]=33.4758736233&place[longitude]=126.3895500161&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 다몽채 펜션"
    },
    "text": "美しい済州涯月邑に位置する、済州タモンチェの離れ客室は、済州を完全に感じることができる場所で、愛する人と大切な思い出を作るのに最適な場所です。 この宿の入室時間は16:00であり、退室時間は11:00です。 男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されており、二重予約が発生することがありますが、決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日のキャンセルは払い戻しできません。 客室や周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、魚や肉などを焼くことは許されません。 バーベキューを利用する場合、追加費用が発生し、炭/グリルは個人的に持参することが。 客室はWiFiでインターネットが利用でき、禁煙になっています。 プールは冷水と温水が利用でき、個別プールは予約が必要です。 売店とコンビニは車でそれぞれ2分と6分の距離にあり、駐車可能なスペースがあります。 タモンチェカップル客室は2名まで利用可能で、タモンチェの一軒家客室は4名から最大8名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州タモンチェの離れ客室はどのような場所ですか？",
            "answer": "済州タモンチェの離れ客室は、済州を完全に感じることができる場所で、愛する人と大切な思い出を作るのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は16:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女同室や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されており、二重予約が発生することがありますが、決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日のキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、追加費用が発生し、炭/グリルは個人的に持参することができます。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室はWiFiでインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは冷水と温水が利用でき、個別プールは予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺には売店やコンビニがありますか？",
            "answer": "売店とコンビニは車でそれぞれ2分と6分の距離にあり、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "タモンチェカップル客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "タモンチェカップル客室は2名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "タモンチェの一軒家客室は何名から利用できますか？",
            "answer": "タモンチェの一軒家客室は4名から最大8名まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 492
    }
}